喺日本食緊sukiya ，點解生蛋會俾兩隻碗？

一隻黃一隻白，疊埋一齊
到底兩隻有乜用？

一隻俾你打隻蛋落去
一隻俾你擺蛋殼

黃係攻 白係受 簡隻戴上頭就有人招呼你
生蛋係之後比你補充蛋白質用

蛋白蛋黃跟碗顏色分開放

比你坐住架